有人去挑老屈大媽機

條片我睇到一半無咗畫面，唔知 fb 問題定咩。

低汁

好過網路戰士

咁樣報仇你可能 順左條氣
但係你咁樣咪做成中港矛盾 我反對
香港斷鳩估都有十萬大媽
其實上次件事 大媽已經輸晒

你可以報警 但唔需要言語上處處迫人囉
我係反對言語上好似爛仔黑社會咁屌鳩大媽 一係你唔好拍片

最好係鍵盤屌人老母

死撚開啦左膠
中你老母個矛盾咩，一早有啦柒頭
你啱啱先放監呀？

香港就係比你呢D弱智仔搞死
入返庇護工場啦

由大媽砌條學生哥生豬肉果一刻開始
佢已經預左啦
而家講呢啲有咩用
人地連差佬都唔驚
除左大聲屌鳩佢地 落佢地面 重有咩work
大媽唔屌佢唔知醜
佢會覺得有問題既咩 on9😂

原來果個你老母黎，小蝗子

真係鬧得低汁 小學雞鬧交咁，又話撞痛手又話報警，好似小學生投訴畀老師知咁 支持呢啲行為嘅人仲低質，即係你。睇兩分鐘都覺嘥時間